男朋友成日迫我含 可以點好

一齊左六年，佢每次都要求含完先嚟，但我成世人都覺得呢件事係好污糟，好反感，試過期間有差啲嘔，
佢都堅持每次都要，真係唔知點好

有時我要佢洗下或沖完涼先，不過其實心底裡我都接受唔到，
忍左咁多年，變相我唔想再搞，
佢係大男人，唔搞佢就唔妥，肯搞肯含我會有幾日好日子過，
可以點，係咪個個男人都咁X鐘意含呀！

要佢幫你含你先幫佢含

塞翻你條撚入佢口等佢感受下

叫佢幫你含埋囉
互含可增進感情

買條假鳩俾佢含

唔好咁癲啦

你男友淨係要你含已經好好，我嗰個要連C眼都要奶埋

我都想 有冇啲鳩味香水噴落條假鳩比佢含

我男朋友仲衰，佢次次都射落我口度叫我含乾淨，搞到我要食返自己妹妹d水

互含，打和啦。

感情問題一律建議分手

比文尼含係咩感覺

以為係追你含

清乾淨其實又冇咩嘅 佢咪又係幫你咁奶

唔得 同食屎真係冇分別

佢有冇幫返你含先

咁佢會唔會幫返你奶?

一係繼續含，一係分手

再唔係下次含緊幫佢咬斷佢囉

你男朋友算好啦
我男朋友次次都要我含到射含埋先肯幫我含返

X！佢成日都係咁！

插入你自己屎窟窿再比佢含咪得

我有講過我好唔鍾意, 但係佢話想

搞唔掂

Gaypost 大家唔洗理

好少 而且我都冇咩興趣

含兩次

你兩個互含囉
死gay佬

改文好型

真係唔好講笑 好驚佢今晚又迫我含

感情問題一律建議....

放心，暗暗地佢見唔到你

雯妹

唔係，我只求有得被屌，前戲可以skip 就 skip

有冇叫過你同佢乃腳

A米ching

我都係 想乖乖地交功課算 唔X想幫佢含啊！！！！！！

好簡單 你中左aids佢就唔會迫你幫佢含

試下69互含吖，如果可以做到大家含速一樣嘅話，會有一種自己幫自己含嘅感覺

係！call 我上嚟含你條仔

講左好多次小妹係sis

一路奶小腿，奶到將佢隻襪除落嚟，好似唔錯

你又含住我

我又含住你

太合襯

含緊嗰時咬下佢等佢驚

有時仲會插到有d白槳，我幫佢含果陣食晒落肚

你個名.............

唔係呀，6年都唔識用果味套笠左先

高手

試吓拭Ｄ雪糕係條野上面先含，感覺會好Ｄ

佢就係想見到你含到嘔個樣

好核突喎sis
你仲擺得落肚

含都唔得 瞓覺la不如 懶閪

原po係邊？

睇見都想嘔

咬斷佢囉

佢有講過好中意睇我西西地面咁含 好X變態

唔知係咪佢自卑到要咁樣得到征服心態呀?!

睇得AV多

最好踢／打完波，濕濕臭臭

又男朋友又老公又更年期
正老雞

其實呢其中一方唔願意呢都可以構成強姦架
已經覺得自己受緊冷暴力

去到#60都冇一個正經reply
互含互含好好笑咩

pull

樓主男人黎
佢同佢老公加埋有兩碌鳩

一時就話得一個
咁係仔定女呀 一歲定三歲呀

懶就懶la 唔ok咪自己話分lor 一齊左6年都唔出聲 而家先嚟metoo on9

樓主男人黎 屌你老母

叫佢幫你奶返

點會唔沖涼就含 你試下叫佢奶下

聽頭40秒, 有興趣就睇晒全部

你叫佢含你嗰條試下囉

你有得揀分手

外判比我幫你含佢

老實講，唔係迫我含既話其實佢真係幾好。同埋咁多年，我有講過但係無用，所以好煩我真係情願唔攪。講真，我唔明啲男人諗乜，我無心情或被迫，佢都唔好feel架啦，仲搞咩啫

咬斷佢拎去煲湯

好

分手
搵個唔會屌你既男人

你老母臭閪啦 一時又老公一時又男朋友
一時就得一個仔 一時個仔又變左就女
死基佬 屌你老母

體育台知咩事啦

Gay

拉 屌你老母死全家 假膠post

拉 屌你老母死全家 假膠post2

拉 屌你老母死全家 假膠post3

你插返佢屎眼當打和囉

其實含撚都無想像中咁難接受
我自己有潔癖 平時咩都嫌污糟
但次次都會幫男朋友含 仲吞埋精
因為見到佢好享受個個樣 都唔會諗乾唔乾淨

PR post 拉

躝屍趷路啦柒頭返去你庇護工場啦
紅色大字好撚型 次次見你波台po唔係引戰就執人口水尾 曼迷黎講你真心低質

咪撚再扮女人啦 屌你老母
死基佬

但你最愛

含埋我果條Ok？

你最撚高質

屌你 你唔含咪佢幫你含囉 反正你都係男人嚟嘅

失禮

試下69互含，可能跟住你會愛上含撚

咪一撚樣 無謂比啦

你再扮女人我一定打撚死你

但你都會乖乖聽話咁跟住做？

咁你死撚開啦

我都無諗過你咁撚認真

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊
流連夜裡為去尋 一晚興奮
獨身都想肌膚之親
街邊有麗人 行前來「是否 想幫襯？」
人奇艷似玉女敏 只需要收四百蚊

沒有話要再講 因已經很忙
六秒六去脫光 連忙入了廁格擦身抹汗
然後我跳了上床 也叫佢上床
今晚應該奔放
實在實在是太開心今宵有艷女郎
然後佢說我太狼 兩眼卻放蕩
口不想 身開放
願望願望用我超級招式插艷女郎

伸出了舌頭 慢慢含直爽 的賓周
完全沒法去阻止 只有口爆
射精一刻不可抵擋
撫摸佢乳房 如桃紅艷嘴 輕聲爽
還迎欲拒是眼神 她的眼光透我心

仲有大半個鐘 今次真歡樂
就發動了進攻 如強暴脫了佢褲 忽錯愕

*奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎
我說有事忙 我說有事忙
想阻止這一趟 但是但是
被佢攻擊菊花我淚兩行*

REPEAT*

patpat似被焚 逃亡還被搶 一千蚊

我可以幫到佢

見你咁認真睇我啲舊po咪俾你執下口水尾囉

樓主終於上返水 之前中咗武肺冇得同男朋友愛愛？

唔含咪打到含

點估到你真嬲

你條西面臭閪港女， 最後咪又係要乖乖地聽話咁含撚

有咩好嬲 你見到狗吠你會嬲咩

肯定佢係咁諗

一定係沖完涼先會含
出完街一身汗焗住係條J到
Btw我之前有個前仔沖完涼都係有陣臭呀賓味

洗唔洗咁撚惡

你唔肯會點？會唔會發脾氣

連男友嘅精華都唔敢吞仲話愛佢

你可以奶

不停嗲我幫佢 嗲到我肯為止
同你男朋友大男人性格相反

唔好提了
前日打左疫苗 唔洗再驚了

知道啦姊妹，咁我都係絲lu

鍾意含嘅男人有好多

但淨係鍾意俾你含嘅男人只有佢一個

做愛做到咁冇癮，開心咩

如果唔含都唔會用暴力 但會發脾氣俾面色，唔瞅唔睬，特登淨係針對我，其他人無事，要我難受到PK

幫完佢又正常返

你個口食甜品，又咩理由。。食尿排洩物架

肯搞肯含我，會有幾日好日子過

有冇女仔同我一樣，好鍾意「吹蕭」？

先唔講你扮夠女人未
屌你，一時又話好中意，一時又成世人都覺得呢件事係好污糟？？？你人格分裂

關你撚事咩傻閪

咁幫你舐完再打車輪又接唔接受到先？